
                      Película sublime en la que Russel Crowe y Meg Ryan demuestran las razones por las que son considerados como dos de las estrellas más destacadas del séptimo arte.
        
            